唔明點解員工放AL都有薪

無做野憑咩出糧

岩岩請左

咁大個人唔好出膠post啦

夠唔明點解出個post 都有錢收啦

關你撚事咩

無薪嗰啲叫no pay leave，你係想講員工唔應該有paid leave?

一間公司有有薪假，一間公司冇，你估邊一間公司更有吸引力去留住人才？

無薪, 因為樓主係港奴

on9

因為唔係好似contract咁慘

我夠唔明點解OT無水補啦

你份工無架？ 咁慘既

已檢舉